我朋友個女神叫佢幫手買電子煙，會唔會犯法？

我朋友個女神叫佢幫手買電子煙，會唔會犯法

代朋友出post

我係你女神

都唔撚想理你
叫你買電子煙都要上黎開post問
仲要扮代朋友
廢物

我朋友驚比人捉呀

電子煙犯咩法？donki都有賣

涉嫌非法售賣及管有第1部毒藥及未經註冊藥劑製品

咁樓主快d報海關

根據《藥劑業及毒藥條例》（第138章），含尼古丁的電子煙產品屬藥劑製品，必須先向香港藥劑業及毒藥管理局註冊才可在香港售賣。此外，第1部毒藥只可在註冊藥劑師監督下於藥房出售。非法售賣或管有第1部毒藥及未經註冊藥劑製品屬刑事罪行，每項罪行的最高罰則為罰款100,000元及監禁兩年。

我買左，即係管有左？

你的朋友就是你

電子煙唔犯法
煙彈先犯法

我朋友

加返，打少左

買電子煙連煙彈架喎

點知你，煙彈先犯法

你夜晚落廟街，大把大麻工具賣啦

點解煙彈先犯法

去廟街就玩第樣啦

有冇尼古丁先？

你啱，無就無事

咪係咯